香港警察專恰鳩香港人

公園大媽唔搞
水貨客唔搞
強國人唔搞
細case唔搞
冇得升職唔搞

專恰鳩香港人
恰學生
恰女人
小朋友都唔放過

屌你老母香港警察
唔洗諗住洗白
做人做狗自己揀
香港人哩一世都唔會原諒你地

黑警死全家
香港警察冇一個係無辜

推到d黑警全家落地獄

做假嘅人,包庇嘅人,為利益盲橕嘅人全部自己心知肚明
個社會仲可以點行？🙄除非世界真係有蝙蝠俠出現

黑警死全家

黑警仆街死

今世都唔會同警狗be fd
大家有fd做緊警狗識做啦

push

如果立咗辱警罪，大家真係要考慮離開香港